他不能容忍她的激情——威爾士科爾吉斯和賽馬——她讓他獨自追求自己的愛好。伊麗莎白女王二世的皇室配偶菲利普親王於2021年4月9日在《華盛頓郵報》去世，享年99歲
一棵樹掛在小溪上，河水在這條小溪上平穩地流過一個福特。時間流向秩序——第93期：先行者|朱利安·巴伯| 2020年12月2日|鸚鵡螺
在河岸在溪流中發揮作用之前，機械能首先完全在每一個落差內，然後以環形波的形式傳播。時間流向秩序——第93期：先行者|朱利安·巴伯| 2020年12月2日|鸚鵡螺
如果小溪沒有堤岸，水沒有粘性，那將創造出輻射在我們膨脹的宇宙的巨大空隙中所能找到的條件，而這些模式將永遠保持美麗。時間流向秩序——第93期：先行者|朱利安·巴伯| 2020年12月2日|鸚鵡螺
70多條山澗從構成謝南多阿國家公園的山脊線流下，其中許多河流都有健康的本地溪鱒、彩虹鱒和褐鱒種群。最終謝南多阿國家公園旅遊指南|格雷厄姆·艾弗里爾| 2020年10月7日|外部在線
隨後，他驅車前往位於布魯克南部的烏克蘭東正教教堂總部。美國的烏克蘭人警告說：“普京先生，英雄不死”|邁克爾·戴利| 2014年4月1日|每日野獸報
布魯克無法在法律上幫助她，因為她的案子已經在各個層面上被駁回，所以他把她介紹給了我。軍事基地槍擊事件揭示了心理健康辯論的哪些內容|凱特琳·迪克森| 2014年2月9日|每日野獸報
布魯克擔心，這可能會讓陪審團成員相信，像阿里這樣的翻譯是不必要的。海盜談判代表|凱特琳·迪克森| 2013年11月14日|每日野獸
德魯裡也是《夢中狩獵》、《無漂流區》和《黑溪》的作者。國家圖書獎長篇小說獎| | 2013年9月19日|每日野獸
布魯克在聖彼得堡、孟買、上海和迪拜發現了反覆出現的趨勢。本週熱門讀物：2013年2月25日| G.Clay Whittaker | 2013年2月25日| DAILY BEAST
他四處搜尋，直到找到一些橡子，然後來到一條小溪邊，喝了一大口。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
斯金蒂轉過身來，站在小溪邊，等待著，他的心跳越來越快。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
我知道那個來自堪薩斯州的可憐的女孩也必須和太陽一起起床，因為她的叔叔可不能容忍任何磨蹭。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
水街，以前的水巷，在那裡建房時有一條小溪從它的一邊流下來。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
於是艾倫把棍子放在狹窄的地方，然後跳過小溪，接著是歐文和艾米。《託兒所》，1873年7月，第十四卷。第一|各種